你哋係健身室見過咩搞笑野？

遇到咩奇聞趣事？有無遇過on9仔？

係度健身

又翻炒話題

試過去康記
有條死肥仔戴住頭cool跑步
條仆街跑完之後扭啲汗出嚟
屌佢老母

無留意到sorry

唔好去康記啦！啲人on99

冇錢

五六隻南亞蝗坐係到飲百事吹水

請善用不推文回覆

去p記啦！夠平

有人係健身房個廁所做愛

操完1set就對空氣打拳 再繞場跑一圈

我都見過有人攞住對db 係到打拳

廁所？男男定女女？

幾多

係機上面玩電話

真係諗唔明

聽人講年期越多就越平，最平好似百幾一個月
不過就一定好多人

藍波撚人波合一 扮射波

有人喺度鳩嗌
舉每一日都要大嗌
條友仲要唔係舉得重
博人望佢咁

幾年前見到個肥仔買training mask加全身絕地武士full gear做10磅二頭彎舉

*著training mask

thx

會唔會抖緊？

有個人應該玩Rugby 掛，係dumbbell area舉兩下dumbbells，做兩下squats，突然向前衝，再左右快步跳，係其他人之間穿插，做左起碼5sets，全部人呆哂。